大學走堂率

你地一星期走幾多堂lecture?

利申:除咗tutorial, 幾乎走哂lecture

0 0000

淨係返去考試

數學試吓走堂

一個sem上10堂到

數出席率會容易啲

數唔到，因為連自己有咩堂要上都唔知

Lecture 走哂，橫掂都係返去食野同訓教打機，最多咪望下女。

早堂走晒

唔計attendance嘅全部走晒

好似走左兩堂咋

冇走過

走左幾堂就比course co召見

10點前嘅lecture差唔多次次走晒，不過tutorial就一定冇得走雞

要上幾多走幾多

連lecturer係邊個都唔知

我剩係知大學幾年，上得最足果個sem最低GPA
後來努力走堂，gpa高返好多，屌

今日冇野做去上堂，有兩堂走到唔記得左係邊度上，差啲去錯地方